**Цель задания**

Закрепить работу с переменными.

**Что нужно сделать**

- Возьмите код из репозитория.
- Настройте деплой так, чтобы в заголовке сайта на staging выводилось название ветки, из которой сделали деплой, в формате [branch=$branch]

**Критерии оценки**

Отправляем на доработку, если:

- нет ссылки;
- в заголовке нет подстроки [branch=$branch].

